新手買氣槍

想買把glock手槍，主要攞嚟擺
邊度買冇咁伏
同埋價錢大概係幾多

槍街睇下

唔知點揀價錢個個唔同，又唔知有咩分別

我推
VFC Glock17 Gen5
有曬真槍刻印
可以去廣華街模型天堂
黃店來大家可以支持下

你主要你放, 其實個樣ok 咪買

咁嘅時勢買氣槍 我只夠話樓主真係膽生毛

擺喺屋企都犯法嘅咩

好似好正大概幾錢

大約1200-1300左右

手槍都咁貴咩sor新手唔識嘢
會唔會有啲$5-700

呢個價位可以買到WE G17系列
但就無真槍刻印
你可以自己上網搵圖對比一下

好唔該晒ching

落廣華街自己行下
唔識就問
唔好驚
佢地唔係某種動物

原子筆都係攻擊性武器啦

有,glock仔好似都有出過謎版
謎版一樣有真槍marking同埋係金屬
不過唔知而家仲有無得買,好似1000有找

新手
落場買馬記
收藏咪VFC
平平地咪買WE

有冇gbb既tg group

你係藍既咪冇事囉

馬記膠slide 好易爆 換又要幾舊水 新手可以買army 不過冇marking

咪一9樣

你同公安講

比狗咬到, 搜屋就

glock 幾多，17/18c/19/22/26/34/42. 各有不同...
想平的話去槍街行一轉，好多價錢都貼左出黎
牌子不外乎 Tokyo Mauri / VFC/ WE
問下自己到底想要啲乜，marking重唔重要，定係想要金屬slide chok得過癮啲
一分錢一分貨，TM 最唔真但落場最可靠，vfc像真但多濕星野，WE原裝嘅準繩度真係買手神但好平價錢有金身
去到買個下，新槍冇乜話伏唔伏，最重要都係隻甲有冇漏氣，條slide有冇花；唔好耳仔軟信啲sales叫你買啲乜乜乜 (尤其是入面啲補品，乜嘢飛機/ 教力芯/ 改彈弓 真係冇意思)，新手玩玩下的話係都留返啲錢買外觀啲嘢 e.g. 紅點鏡/ 槍套, 起碼自己知道係乜

可以去興發13 樓sharpshooter睇，
有啲本身無marking槍，
老細幫佢加返marking

around700蚊左右